[真毒集思廣益] 想買對smart casual鞋求介紹意見

小弟想買一對鞋又唔sporty又唔太hea又唔會太正式
出街又得見工又得
e種鞋大家覺得點? 同埋邊度執到對平平地?
如果e種唔好有冇其他介紹

btw 其實e d鞋點叫

買suede double monk

Derby / Country Brogue

原來叫suede (唔識讀)
雙扣各位巴打點睇

e類好英倫自覺carry唔到

suede係指d皮
唔係個鞋款

咁即係點
應該點叫E款鞋
個款冇名 就咁叫 [材質]鞋

牛津鞋？

E D算唔算

邊度平平地有得買對黎玩

Derby呀屌 有人答咗你啦一早

幾隻唔識既字拼埋
真係唔知咩黎呀嘛

去邊度買好

冬天幾鍾意呢款

係囉感覺唔會太難carry斯斯文文又唔怕變英倫男神

買返對Oxford，wing tip款都算causal

Suede即係麂皮
Double monk咪雙扣
就係介紹你買麂皮既雙扣皮鞋

再唔係就Chelsea boot

多謝巴打解釋
番工search下先
原來中文叫麂皮

Uniqlo slim fit chino uniqlo Oxford shirt converse 1970

grenson全黑chelsea boots，有折起上嚟兩K都唔駛